到底點解要同一個唔鍾意嘅異性日日講嘢

講到底都係毒撚太容易依賴人
朝傾晚傾 到最後發現自己抽唔到身
點解次次都要中伏 自己真係好犯賤
成日痴埋人地度 想走又走唔到 到底我嘅人生為咗咩

傾計都諗咁多野

我想㗎咩 都唔知自己點解咁垃圾

扮咩唔知

拎黎攝時間啫